% Salvatore Brundo - 522540-IF 
% Corso di laurea Triennale Ingegneria Informatica
% Mio layout preferito di un documento TeX


% Il titolo lo inserisco cosi'
% \title{Segnali e Sistemi - Homework assignement \#2}
% \author{Brundo Salvatore 522540-IF}
% \date{}

% Le immagini le inserisco così
% \begin{center}
% \includegraphics[width=9 cm]{immagine.eps}
% \end{center}

%~ Definizione documento
\documentclass[pdftex,a4paper,10pt,oneside]{article}

%~ Inclusione preambolo e titolo
\input{preamble}

%~ Inizio documento
\begin{document}

%~ Titolo
\maketitle
\hrule

%~ Corpo
\input{body}
%~ Fine documento
\end{document}

%\begin{center}
%\includegraphics[width=9 cm]{Es6.eps}
%\end{center}

%ma anche in modo un po' piu' sofisticato
%\begin{figure}
%\centering
%\includegraphics{figura.eps}
%\caption{Blablabla...}\label{fig:1}
%\end{figure}

%
